王剛，華農兄弟，品城記屌打晒香港啲youtuber

牛b死了

果d youtuber又唔造作 同d觀眾又多互動 又寫實

香港果班鬼五馬六 睇幾秒都已經想close左佢

納老弟，用什麼英文

有漢字不好好用

你是傻屌嗎?

お母さんとセックスする

YouTuber中文應該係咩

幹你娘臭逼

有種你別走

一拳把你打進深圳人民醫院

托哥

衲dee要下崽兒了

油管主

仲有盗月社

粵知一二

點解幾年前開始咁多大陸channel落youtube?
特別係賣農村生活/煮野食果類

因為YouTube 啲觀眾都鐘意睇呢一類型嘅片

一年多嘅時間己經有二百萬人訂閱，事實證明呢一類型影片係多觀眾喜歡

共狗不了

做埋海外市場

香港都有
bob叔 rock哥 杜生.etc

牛b

應該有公司幫佢地放

盜月社

似喇
有d做開b站都會放過嚟youtube

睇過苗大姐先講野啦

華農兄弟d片又的確幾好睇 喺條河都烤竹鼠

幾時到老衲開條channel拍深圳人民醫院